有冇人有玩Ring of Elysium?

台服Garena唔係未正式岀咩？

steam 有

Steam 有region lock喎，中港澳台都應該冇㗎喎

咁唔知 我係美國

中國一定有 港台就唔知

我用VPN download同入game
入左game之後可以熄vpn正常玩

上星期跟著官網教用VPN download , 點知都係要連steam store region, 同埋入新地址加信用卡....最後放棄咗
等garena 台服算

我係跟呢個咁做
轉左VPN先登入Steam就得

正!唔該曬ching, down緊， 想問之後每次開game使唔使用vpn先？

每次開game都要連左VPN先登入Steam
之後再入game 入完game之後熄左VPN就可以正常玩

唔該哂

老老豆豆 vpn入steam 會唔會封帳？

暫時咁多日都冇事

玩緊AS定NA?